[遍地開花] 太古員工致香港市民的信

借朋友AC post封信：

致香港市民：

大家好！
我們是來自太古的員工，我們還有一個爲之自豪的身份，那就是——香港人！生於斯，長於斯，我們愛香港，想守護這個家園！
自從97回歸之後，香港變了，我們覺得無奈，甚至無力去改變時局。眼見每次運動之後，民運人士被送去坐監，而破壞民主、法治的政府和政客卻逍遙法外，我們心如刀割。經歷了逆權6月和7月發生的一系列事件，我們看到了香港的希望，香港人再一次覺醒、齊心抗共！大家在運動中展現的勇氣、智慧、善良、團結和守望相助讓我們深刻感受到香港這個民族的强大。港人展現的人性光輝會繼續照耀我們一齊走下去！

光復香港，時代革命！
香港加油！

一群熱愛香港的太古員工上

太古

多謝

多謝太古

推
支持遍地開花
唔好停

太古！

太古呀

屌Swire
一輩子買Swire d野

睇完喊咗！

屌😭😭太古有愛

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

太古we Love you

我地一地會大力推廣比陸客全港只有太古係最安全既商場

太古 全力支持 PP

太古
多謝你地
一定係前世做得太多好事 今世可以係太古返工

其實西商會都用左好嚴厲字眼屌政府

太古應記大功

太古有愛

push

Push

Swipe group

劉細良緊急特備節目 ： 《727 反警黑 保香港》7:30PM

太古地產

出現了

人哋係Swire Group 呀

香港人嘅太古！

垃圾新鴻基

Sell Hong Kong

高下立見

PUSH

手足加油！

妖！搞到人眼濕濕

太古有愛，
我愛太古！

仆街iPhone autocorrect

良心呀屌

我愛太古 我愛太古

光復香港 時代革命

太古
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

太古啲cs真係好有禮貌 好正
利申公司係太古

[長文]人生最重要的選擇題

Swire香港人嘅品牌

點先做到太古

感謝太古的始終如一
好感動

太古係香港人嘅恩人

每次發夢入親pp都有莫名安全感！多謝你地！

住到太古就唔洗住牛屎地方啦

Support

有冇太古集團旗下其他公司員工呀

太古真係好撚高質

太古
多謝你地救左我地

第一個啲字好靚

即刻買包方糖先

太一
亞古獸

太古集團真係地靈人傑

太古好嘢！
新紅基食屎！

喝番支水動樂先

推

香港人既太古

Respect！

其實 點證明係5個唔同人？
其實同一個人可以寫100張都得

歡迎加入太古城

不愧係swire

買返2手太古A gchi

pp

一輩子
一生人

成世

Pp bb

你係咪就係問林卓廷點證明自己係林卓廷個隻警犬

Sure
We connected

Swire Resources 同事黎啦
多謝PP既同事俾咗個好好既榜様我地
各位Swire同事明天機場見！

Thank you swire!

推！

wow 太古

睇到喊

但係太古城四座好似賣咗盤
改名做 ”太古灣道 12 號”

G 池

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

太古
聽日買返半打水動樂當水飲 寶礦力
但想問下傷邊有冇高層係籃? 以防出事冇屌錯人

太古員工好有愛！

如果我有錢都想住太古城

多謝swire
多謝太古員工
救佐好多香港人嘅命

反觀中信

太古，my love……

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

太古員工幫左香港人好多🤘🏻🤘🏻🤘🏻

打錯 傷邊>入邊。自

要積幾多德先可以入到太古到做嘢

pp好有愛
光復香港 時代革命

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

屌 7.27 12點定3點

太古BB

PP

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

感謝太古

因航呢

我的至愛—大古城中心商場

swire!!!

我愛太古

有邊間私營機構可以咁做

聽日機場見

香港最高汁英資公司之一

c u tmr

香港第一商場

所以自由閪入唔到PP! 唔似新城市………太古好波

大家加油!

Swire同事

幫幫元朗居民 維權反黑運動

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

代post

決定買返手太古做股東
留比個孫

過一排買太古地產1972好過啦

代太古總部做嘅朋友Send

做股東好過做員工！

總部John Swire

人地啲高層大部份都鬼佬
再唔係讀番書

PP memo紙好靚

真正香港人的航空公司

多謝太古 !!!!!!!!!!

估唔到總部咁多同路人

大太古

好想入太古做

我好多謝太古

Filcker of Hope

I love pp

正

以後只買馬拉松嘅鞋
Proud to be SWIRE temp employee before

btw, 有冇清知打去64/F，card holder有冇得拎新？？
利申：後面爛爛地

太古啲office好靚

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以即刻人大宣布一國一制而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。
用選票來決定區議會和立法會。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

多謝你地呀太古員工 我愛你地

以消費支持 pp!!

65/f ar😂

其實好多都支持㗎💪

自己香港自己救！

光復香港 時代革命

平時假日揸開車去太古城，自從上個月，停車場明顯車位少左，仲試過暴到的車排隊排成圈（第一次見）

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

多謝太古員工 我愛你地

水動樂

push
兄弟爬山 各自努力

太古城中心嘅同事

今晚係2樓戴頭盔嘅兄弟我地支持你

手殘po 漏

自己人

太古！！

感謝各位同事挺身而出，
剛剛睇返之前d相
612 成個pp都係黑衫。

不單冇好似新城市咁，警察來了我帶路
就連concierge都變埋物資站

真心覺得兩者唔單係檔次同級數上差別
而係內涵同風骨嘅分野

太古廣場是香港人的商場！
為黑暗中抗爭的港人帶來無限溫暖……
我愛太古……

機場同事們
我地係機場最大戶，記得今日有活動

放工可以繼續嚟

做過swire
d高層真係幾好

【遍地開花】太古員工致香港市民的信（第二波，繼續開花）

大家好，

我們是太古的員工，這是第二波，繼續開花，和所有熱愛香港的市民一樣，我們見證了六月和七月的所有運動。期間的收穫可謂刻骨銘心，除了更加熱愛香港這個家，也更加熱愛生活在這塊土地上的港人。多謝大家一直以來無私的付出，每個人做出的每一個正義舉動，無論大小，都在促成更好的明天，香港精神薪火相傳!！

光復香港，時代革命！
香港加油！

各位同事好！！

地產好勁呀，咁多人出memo

嘩佢地個個手字都好靚

心地仲靚！

多得咁多位同事支持

個個都係精英，練得一手好字。
字如其人啊

好多同事今日坐咗好耐
辛苦晒

太古重請唔請人
好有凝聚力

英資就是高質

太古可口可樂廠同事過來支援 勿相認